這兩隊和國民黨一樣，是來求和?

?